1. Создать класс Product со следующими полями

id: UUID
name: String
description: String
category: ENUM // one of COSMETICS, FOOD, CHEMICAL, TECHNIC
manufactureDateTime: LocalDateTime
manufacturer: String
hasExpiryTime: boolean
stock: int

   Реализовать метод toString

2. Написать liquibase скрипт, который создает таблицу product.
Таблица product может хранить все поля класса Product

Критерии приемки

Предоставить PR, в котором присутствует:

- класс Product
- liquibase скрипт с названием create_table_product.xml, который содержит инструкцию по созданию таблицы product
